\chapter{Konklusion}
Det har været nogle spændende og anderledes uger hos Brainstorm CrossMedia, der har været nogle gode udfordringer og mulighed for sjov nytænkning, samt brugen af spil som markeds kampagne. Der har dog også været lidt mangel på udfordringer på programmerings området syntes jeg, spillet har været meget simpel og har savnet noget lidt større og dybde gående opgaver. Udover dette har jeg dog haft det hyggeligt, jeg har let kunne snakke med folk på arbejdspladsen, og ejeren har været godt at snakke med om både økonomi og om at starte en virksomhed op og har givet mig en god indsigt i, hvad der skal til for at være selvstændig, da jeg har gået og overvejet at blive dette.

Det har også været meget rart at komme ind og få en rolle som leder af projektet, og det har næsten været en større udfordring at skulle lede et udvikling team end det har været at lave selve spillet. Men det har givet mig lidt mod på måske også at kunne se mig selv i en potentiel lederstilling da det har givet mig en mindre følelse af hvordan det har været at have sådan en rolle. Jeg håber dog stadig mest at komme til udvikle større spil til PC'er i fremtiden.

Mit praktikforløb hos Brainstorm CrossMedia har også givet mig en godt indtryk af hvordan det er at arbejde fuld tid, jeg ville dog ønske jeg måske havde været omgivet af flere spil udviklere og folk som havde mere erfaring på området som man måske selv kunne havde lært nye ting af.

Jeg har dog også været ramt af sygdom, og været på hospitalet en gang og frem og tilbage hos min læge, samt ramt af stress i perioden men har gjort mit bedste på at holde hovedet højt og gøre hvad jeg kunne for at være til stede og udfører opgaver, og der har da også være på tale at jeg er velkommen til at være her til at skrive afsluttende projekt hvis jeg skal bruge noget udstyr til test eller bare vil have lidt selskab.

Jeg håber også at Brainstorm CrossMedia, har været glade for at have mig og har nydt mit samvær og jeg håber at de føler at de har fået noget ud af min tilstedeværelse.




